情侶係咩一定要有共同愛好?

如題

多啲話題囉

兩個都鐘意打飛機

大家都鐘意含